總結波台每次大戰既patten

1. 波台發現敵情先作有限度試探
2. 對方尋釁滋事作反擊
3. 波台即時反擊，對方小敗休整
4. 對方總動員全面反撲，波台大敗，部分25出黎頭寒，出賣手足
5. 小休過後，波台手足總動員全面反攻，對方倉促應戰潰不成軍
6. 最後對方笠水，波台取得最後勝利

ps 以上情形唔包括皮鞋之役

開名啦

波台=江東
曹操 劉備大軍點打都滅唔到

[quote]1. 波台發現敵情先作有限度試探
2. 對方尋釁滋事作反擊
3. 波台即時反擊，對方小敗休整
4. 對方總動員全面反撲，波台大敗，部分25出黎頭寒，出賣手足
5. 小休過後，波台手足總動員全面反攻，對方倉促應戰潰不成軍
6. 最後對方笠水，波台取得最後勝利

ps 以上情形唔包括皮鞋之役[/quote]
😭

波台只為理念而戰😆

波台三大恥辱

蓋青廢既

好似二戰咁
對手=納粹，波台=蘇聯
最後大敗納粹狗

25皮鞋

連狗為金錢而戰

仲有比admin bam 到仆街

樓豬講漏左熱狗挑撥離間

099屌牙，波台又多隻熱犬

BAM左好多次 唔敢再跨台搞事

佢系tom冇==

冇計皮鞋仔是thanos,波台只係報仇者聯盟

個皮鞋仔48小時不眠不休 完全唔夠玩

你用ive大 ching 身分去爆佢，佢唔會咁欺師滅祖郁你呱

今次同正字無關既

光頭達